半場戰犯：連加特

屌你廢撚到

唔撚係掛 你有冇撚睇波

果下射門真係垃圾到

我老母都射得入